敵進我退

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

見到大家今日亂哂大龍 post返個十六字真言出黎話你知點做

Be Water